{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 흥정스케치펜션"
    },
    "text": "平昌興正スケッチペンションは渓谷の近くに位置し、周囲を森で囲まれています。 メゾネットタイプのペンションにはWi-Fiがあり、便利にインターネットを利用できます。 ペンション内にはキッチンとカップルルームが別に設けられていますが、客室は禁煙です。 共用プールは2023-06-03から2023-09-03まで利用可能で、利用時間は午後8時までです。 プールの利用は無料です。 ただ、寒くなるとプールの閉場が早まることもあります。 ペンション内にはカラオケとセミナー室があります。 セミナー室は最大30人まで収容でき、利用は無料です。 共用バーベキュー場もあります。 バーベキューの利用は4人基準で20,000ウォンであり、準備時間と利用時間には制限がありません。 ただし、炭とグリルは個人持参ができません。 コンビニエンスストアとしてはCUコンビニとハナロマートが車で15分の距離にあります。 また、屋外プールやファミリー渓谷もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌興正スケッチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "平昌興正スケッチペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのペンションにはWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の収容人数は最大何人ですか？",
            "answer": "セミナー室の収容人数は最大30人までです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、セミナー室の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺にはCUコンビニとハナロマートが車で15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやファミリー渓谷の利用はできますか？",
            "answer": "はい、屋外プールやファミリー渓谷も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 348
    }
}